{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043187",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 환타지콜라보리조트 (구.환타콜라리조트) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加される場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できません。 また、ペットと一緒に利用する場合にも入室をお断りする場合があり、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、入室及び退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うこともあります。 また、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、被害を与えるような娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 重複予約が発生することがあり、予約が間違っている場合は全額払い戻しが可能です。 利用できる特典としてはバーベキュー、IPTV/WiFi、プール、売店/コンビニ、朝食サービス、駐車可能、体験ペンションを楽しむなどがあります。 周辺の観光地としては、南怡島、ザラ島、プチフランス、アチムゴヨ樹木園、エリシアン江村、ジェイドガーデン、エーデルワイススイステーマパークなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対して費用が発生する場合がありますか？",
            "answer": "追加人数に対して費用が発生する場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、事前にご連絡ください。ただし、宿泊施設によってはペットの入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用には制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。また、入室及び退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用には注意が必要ですか？",
            "answer": "客室や周辺施設の使用には注意が必要です。毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での直火による料理は許可されていません。また、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用できる特典はありますか？",
            "answer": "利用できる特典としては、バーベキュー、IPTV/WiFi、プール、売店/コンビニ、朝食サービス、駐車可能、体験ペンションがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、南怡島、ザラ島、プチフランス、アチムゴヨ樹木園、エリシアン江村、ジェイドガーデン、エーデルワイススイステーマパークなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 506
    }
}